有冇資深耶撚講下點解唔再信教？

信左咁多年比人洗晒腦，咩原因令你突然清醒番做番個正常人

等完派水牛，可以返鄉下耕田，唔洗再信

我諗冇？
資深耶撚老左變佛教徒就聽過

比腐皮果位可唔可以講下捐左幾多錢比教會

識野 信耶穌會得水牛

推介你睇中大出版社出嘅《宗哲對話錄》
兩個大學教授合著
佢地都係資深信徒但離咗教

本書幾得意
分十個chapter
每個chapter一個扮耶一個扮哲學佬去debate
但唔好諗住佢地會寫到耶嗰邊完全被壓倒
我覺得平均大約六四波
哲六耶四

信左十幾年，前幾年因事故，以後都要坐輪椅
有好事要我感謝你，有衰嘢就係試煉呢啲完全係bullshit
又話神世人，愛我但要我以後坐輪椅係乜玩法

神愛世人

耶撚=on9

起身照下鏡
望下自己咁撚廢
又話神愛世人
點解有d人係天材
自己永世做綠葉
就唔信了

小學到中學都係耶撚學校
小五開始返教會
中五發現教會充滿雙面人 加上發現宗教根本唔合邏輯
最後變左無神論者

點解係水牛呀 師兄

怕你腳攰
比你坐一世仲唔知足
落地獄

無所謂
反正而家已經喺地獄

啱呀，所以唔洗驚

一諗到啲耶撚仲要好嘔心咁同你傳教

聽到講為你祈禱真係隔熱飯都嘔埋出嚟

我覺得而加係太多耶膠
社會野唔撚講廢事得罪事但一邊咁
到燒埋佢地果份又起曬立場
唔夠人驚冇錢就係咁搞活動r人
權力野更加唔洗講啦

我就唔反對宗教
但唔係好鐘意呢d話唔講政治既政治

耶教跟本係比啲生活無憂，未挨過苦，有錢人，一齊圍威喂嘅地方

呢個都算，人總係有啲人叻啲，但一見到好多無料但透過埋沒良心搵到好多錢嘅人，就覺得所謂嘅神戇鳩